究竟休息/溫和係鬼定持續升級係鬼呢?

1. 休息/溫和 普遍係以ted cruz & 郭榮鏗言論 不要升級街頭暴力 為基礎 希望轉向比較溫和既行動/更多日子係休息(一至五), 直至
係鬼: 想政府可以回氣同人講蒙面法有用, 大家休息得多自然唔會再出黎, 成件事就完.

2. 持續升級 普遍係以雨傘教訓, 休息溫和會錯失時機, 政權有機會恢復秩序之類. 一旦休息/溫和, 大家就會無左道氣, 之後玩完
係鬼: 林鄭就係想升級, 等你地更多打狗火攻裝修畫面, 等香港人權與民主法案有機會通過唔到.

個人想法: 如果持續2.出現
林鄭自己又可以派鬼去搞大佢(土制炸彈炸到平民). 嫁禍比大家,
大量土制炸彈基本上可以定性香港有一定數量恐怖份子, 中共亦有借口出手(出武警)捉恐怖份子. 就呢點外國可唔可以指責佢係破壞一國兩制 未知知數. 各國對恐怖份子定義同評論始終要好審慎

BTW 已經分唔清邊面鬼, 自己想出就出, 想訓就訓